東鐵線九龍塘受阻

係咪夾埋今日地鐵撞車